經過琴晚，有票我一定投俾林卓廷

雖然有時會做埋d渠野 但真係佢次次都衝上最前線，次次俾人打嘅都係佢

推